準備入1313華潤水泥

大家睇路
往績唔好提 857 939仲坐緊 一入就跌
我就唔信邪 入埋1313
跌返去7.xx會入貨

有跟開我就知 我黑到痴線

今次都係搏一搏

今日跌咗半成 因為話作壟斷 但其實告唔到佢
三日後又出業績 應該唔會差

大家點睇

屌 黑到無人想同我講野

真係無人？

無啊

咪話我豆生唔提你地

起碼7厘息先入第一注, 要起基建就要用水泥

業續好都唔等於會升

跌到落7蚊尾 個價位就吸引

巴打識野

想入山水水泥多D

Macd啱啱出現死亡交叉，依家入=作死

係邊到睇macd?

依家唔係睇保力加通道？

呢堆野參考姐 跟足死硬啦

仲有咩要睇？

屌入咁耐跌咁耐

真係好撚黑

隻野裂口低開完第二日彈都唔彈下，你都要衝入去，咁短線捱住價先都正路啦

me dead.......... 業績仲要差 molamola

屌佢老母個臭爛化閪

pe細 有話題 跌咗6%咁都無得升 仲要業績差 我真係屌老母個閪

國家話要控制水泥價格wo

邊到講？

真係好撚黑 油股三選一選中隻仆街857

水泥二選一 選中隻1313

仲有中資銀行股 選中隻939。。。。。。。。。。。會唔會黑到咁

呢幾日講...自己唔識揾新聞？

大行話對水泥股無影響

你覺得開完會水泥價仲會升？

睇大行報告怪不知你輸錢

睇Post已經知道樓主係d短炒嘅人, 不如你去買牛熊算啦

求介紹 唔識

你求麵神俾指示你好過

後市點睇

1313 有無機會上8.5

師兄幾錢入貨？ 我8.1

因住又特然減派息

一定會

準備聽日跳樓

我都一直玩開1313，上星期見大跌係8.04同7.9都入左貨！睇8.5以上好走
其實8蚊左右抵玩！

樓主覺得收埋息先走定目標8.5以上有阻力，睇佢派息年年有升，炒大灣區概念呢隻肯定有得玩！

今日預跌

睇macd嘅話佢只係啱啱開始跌

逆市升，唔係好績象

$7先入